如果香港沒有回歸，今日你依然是返工狗

祝賀香港回歸廿載，祝福香港在中國媽媽懷抱健康成長

Sor鳩ry, 我五天工作, 有無回歸都無分別